今日黨鐵好似勁多查飛狗

大家睇路，今日喺旺角見到有人被捉

便衣？定企晒喺度？